想窮毒遊東南亞，有冇地方介紹

最主要平 會自己一個去

近排太多事想靜下 去個好少人既地方
吸靈氣 睇靚景

4至5日左右

謝謝

印尼

柬埔寨
緬甸
老撾

泰國都可以好平

柬埔寨略嫌都係多人

會唔會有偏僻少少冇咁熱門？

試下印尼，又平又relaxing

越南
租電單車周圍玩無牌都得
啲local tour 又平百鬆啲就有交易
越南菜就出名平靚正
但係法國菜係令我最驚喜
好多平民法國餐廳都有個法國佬係廚房
所以幾正宗

曼谷Nana

窮毒遊喎

咁都唔夠冷門？

Myanmar bagan

真係唔冷wo

緬甸
富國島

尼泊爾
印尼

想歎世界渡假feel 一百蚊住沙灘獨立屋就推印尼

想睇青山綠水，湖光山色，戶外歷險就推尼泊爾

兩個都係好平，五六千可以至少玩10日

峇里唔錯 渡假feel又平 沙灘ah club ah 文藝博物館個啲都會有 同埋去邊用Grab叫的士/call 車方便 上年自己一個女仔去咗kuta 4日都安全同好玩